Nee, mijn liefde; maar u zult snel moe.
Er zal een groot aantal mensen tegelijk praat.
U zal niet zoals het lawaai."
"Maar, geachte afgevaardigde," riep de heer Weston, "als Emma komt vroeg, wordt het doorbreken van de partij."
"en geen grote schade indien dit het geval is," aldus de heer Woodhouse.
"Hoe eerder elke partij breekt, hoe beter."
"Maar je denkt niet na over hoe hij kan verschijnen op de Coles.
Emma gaat rijden direct na koffie kan geven.
Ze eindigde mensen en denk weinig van hun eigen vorderingen; maar toch moeten ze voelen dat ieder lichaam haast weg is geen groot compliment; en Miss Woodhouse doet het zou meer gedacht dan enig ander persoon in de kamer.
Zou je niet willen teleurstellen en mortify de Coles, ik ben ervan overtuigd, mijnheer; vriendelijk, goede soort mensen ooit geleefd heeft, en die zijn uw buren deze _10_ jaren."
